{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 오키드호텔"
    },
    "text": "2019年12月12日GRAND OPENしたオーキッドホテルは原州市初のビジネスホテルです。 オーキッドホテルはワークライフを追求する複合空間であり、訪問者に最上のサービスを提供しています。 ホテルにはカフェ、宴会場、都心の中のインフィニティプールなど多様な付帯施設が運営されています。 客室にはLGスタイラーと24時間空気清浄システムが完備されています。 ご利用案内ではチェックイン時間は15:00以降、チェックアウト時間は11:00以前です。 追加料金として最大3人まで宿泊可能で、両親と一緒に3歳以下の子供は無料で宿泊が可能です。 朝食は毎日07:30から09:00まで営業しており、週末は午前09:00まで朝食を楽しめます。 ルーフトップは平日午後15:00から午後21:30まで、週末は午前09:00から午後21:30までご利用いただけます。 入場金額は大人25,000ウォン、小人15,000ウォンです。 また、お客様の衛生と安全のため、エレベーターに乗る前には体の水気を取ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーキッドホテルはどこにありますか？",
            "answer": "オーキッドホテルは原州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーキッドホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "オーキッドホテルはカフェ、宴会場、インフィニティプールなど多様な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLGスタイラーと24時間空気清浄システムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降であり、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加料金で宿泊できる人数の上限は何人ですか？",
            "answer": "最大3人まで追加料金で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "3歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、3歳以下の子供は両親と一緒に無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎日07:30から09:00まで営業しており、週末は午前09:00まで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午後15:00から午後21:30まで、週末は午前09:00から午後21:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は25,000ウォン、小人は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エレベーターを乗る前にすることはありますか？",
            "answer": "エレベーターを乗る前には体の水気を取ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 397
    }
}